頭先搭完地鐵落扶手電梯個陣有個啊婆企係左邊塞撚住

然後我用傳心術屌鳩佢老母